有冇手足可以幫手draft封叫地鐵加電鋸落車門既信

你個username咁把炮
點敢班門弄斧呀

要用大不列癲文

魯迅生前曾多次公開宣稱「我不懂英文」

手足幫幫手

你俾中我幫你翻譯做英